記唔記得前幾年露J個Anthony

佢話開Q&A咪問下佢野囉

點知轉個頭block左我